［丁丁插沙］跪求iqos煙彈入手方法

小弟食完日本帶來個兩包
呢幾日搵先知香港政府咁撚落後
未搞掂加熱煙彈相關法例

有冇巴絲可以pm我入手方法

好多人比人水，巴打小心

我都見好多人中伏 所以求熟路既行個好心

樓豬識貨

求帶路

廉航日本大手買入

有冇其他方法係香港搞掂

小心放蛇

fb page大把啦

好多伏

次次都果度買

樓主留tg ok?

［member]求名 ［/member]

你搵d肯面交既就得啦